埋大舊hall咩事？

見有人影左有白車 同啲人著哂隔離衫 有冇人知咩事？

推唔郁
唔通蝗殺到

呢幾日d大陸生落返黎住

又係中大理大
中共請人想鋪排呢兩間u 洩漏病毒？

今次到Poly？